有冇巴打用緊Asus Chromebook Flip C302

有冇巴打用緊呢部？ 順唔順 用嚟上堂做嘢ok嗎?

Chromebook用唔用到ms office?

Yes